
문자열 함수 헤더 파일 선언 - #include <string.h>

	- C 표준 라이브러리
	- C 형식 문자열(널 종료 문자열) 함수 포함
	- 메모리 블록 함수 포함
	- 유니코드 -> wchar.h


문자열 복사 함수
	- strcpy: 문자열 복사
	- strncpy: 문자열로부터 일부만 복사
	- memcpy: 메모리 블록 복사
	- memmove: 메모리 블록 이동


문자열 결합 함수
	- strcat: 문자열 결합
	- strncat: 일부 문자열 결합


문자열 비교 함수
	- strcmp: 두 문자열 비교
	- strncmp: 일부 문자열 비교
	- memcmp: 두 개의 메모리 블록 비교
	- strcoll: locale을 이용한 두 문자열 비교
	- strxfrm: locale을 이용한 문자열 변환하고 변환한 길이 반환


문자열 검색 함수
	- strchr: 해당하는 첫 번째 문자가 있는 곳으로 이동 
	- strrchr: 뒤에서부터 처음 해당되는 문자가 있는 곳으로 이동
	- strspn: str1 문자열에서 str2 문자열에 포함된 문자의 개수를 반환, str2에 없는 문자열을 만나면 멈춤
	- strcspn: strspn과 반대로 str2에 없는 문자열의 개수를 반환, str2에 해당되는 문자를 만나면 멈춤
	- strstr: str1에서 str2문자를 찾아 그 위치를 반환
	- strpbrk: str1에서 str2의 어떤 문자라도 해당되는 것이 있으면 그 위치를 반환
	- strtok: 문자열을 토큰으로 나눔
	- memchr: 메모리 블록에서 해당되는 문자가 있는 위치를 찾음
	

기타 문자열 함수
	- strlen: 문자열의 길이를 구함
	- strerror: 에러 메세지를 저장하고 있는 문자열의 포인터를 가져옴
	- memset: 메모릴 블록을 특정한 글자로 채움
